[同7婆夾緊] 國防部：密切關注香港形勢發展駐軍法有規定

國防部發言人吳謙在記者會上，被問及香港近日的事件，表示近一段時間以來，國防部密切關注香港形勢發展，特別是本月21日，發生示威遊行及暴力事件，以及激進份子衝擊中聯辦的事件，指部份激進示威者行為，挑戰中央政府權威，觸碰一國兩制原則底線，絕對不能容忍。至於國防部如何處理港獨勢頭，吳謙指，在駐軍法第三章第十四條有明確規定。他在會後再被追問近日湛江的演練是否針對香港，就再次重申，就具體問題駐軍法有相關規定。

根據駐軍法第三章第十四條，特區政府在必要時，可以向中央人民政府，請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。

係就快

正呀 仲於等到美帝制裁

焦土派全力支持

支軍 來了 我們一齊帶路

快 我地會 call 齊 全世界 記者幫手 同大家 做見証

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

仲唔出嚟

講咁撚耐，係出就快，咪撚玩口技

又話香港係支那一部份，點解會關國防部事？國防部唔係對外先用架咩？

6月講到而家出黎未

唔好再穿黑色衫

港島區可以試下返office工衫，完美迷彩

Help

講得出即係唔會做啦

快撚d出解放軍

係就快啦
等左幾星期喇

今時唔同往日
你班支那賤軍做嘅每一樣野都會俾人記錄低
唔使一日全世界都會知你地點對平民
有本事你就殺曬全香港反對勢力
歷史自有公論
我死又有何懼
攬抄啦共狗

笠套警察制服就得啦 你話出左我都信架

出啦

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

中華民國台灣表示：哦，原來這就是真面目

等緊同你攬炒
14億人陪葬，何等咁淒美同壯烈

整污糟個國徽就要出解放軍?

唔出正契弟

支持解放軍保護香港

比機會show下軍備
到時推班藍絲去迎接

唔出老解正契弟

快撚啲！
等唔撚住啦！

唔好呀, 好驚呀

頂唔撚緊呀！！快手出老解呀！！

係就, 今次到共匪飲毒酒止渴
加速亡黨

同意

嚇鬼，想死咪出囉
If we burn...

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

快撚啲啦

G chi

咁謙呀吳生

警隊最高武力：真槍都未出
點會出解放軍
同埋見血呢啲緊係搵condom仔做啦
又靠嚇 想嚇到啲人唔敢出

淨係識得係軍營摺被
得個講
鬼影都唔見

屌你老母啦 同我講一國兩際

等咩 快啦

亮劍啦屌你老母

快撚啲啦唔該

文宣 叫市民提款啦喂

焦土